點解而家啲機要整全螢幕？

其中一個原因係咪為做而做？

因為冇乜新嘢出，所以唯有當全螢幕係其中一個賣點？

因為iPhone

螢幕大咗，機size唔變，攞得舒服，你話係咪好事？

但係手機太貼邊真係好事？
如果睇電視部電視變無邊框，我都覺得有啲怪

呢D先攞得舒服囉, 好冇

適可而止就夠
個人覺得s9, g6, pixel 3咁已經夠

刮手

過多幾年睇番
你就會發現點解以前電話嘅邊框咁粗

你覺得姐....

利申仲用緊6s

用兩日s10再拎起部iPhone 8+
已經覺得極落後

6s都係幾好揸手呀
唔係點做蘋果神機

長左，唔實用

應該搞高比例，但無必要全屏

小心比狗吠

人類一直都追求無邊既螢幕

全屏係為出而出，你講得啱一方面係無咩其他功能可突破
老實話全屏上下邊多嗰的多咁多，對手機操作同觀感有咁大提升咩
但就有劉海呢個大缺憾做代價換取

另外玻璃背又係一個明顯陰謀，手機操作咁頻繁，但好多機用全玻璃做機背根本就想你快啲部機爛換新機
咩為美感同方便做無線充電明顯只係個手段籍口

冇衝突依家對比緊係同一個screensize用定唔用全螢幕啊

睇文長咗都舒服咗嘅

得你覺得有D怪咋ching

大芒就好似大波咁
腰細波大唔正, 平胸水桶腰先正？

每個人要求都唔同
依家全螢幕係主流
粗邊機 5.5寸 ，全螢幕可以去到6.5寸。

樓主應該買 sony 出名粗邊保護性強
如果成日跌落地下，可以買 xz2

apple永遠帶領潮流
個個跟住出m字額mon

S8先囉好冇
戇撚鳩